前線極速共識方法

手足們：

上水及沙田兩日前線極端混亂，行動完全無共識。
兼且有疑似藍營混入，不停放出謠言等。前線必須要馬上定立一套快速取得共識方法。

一個大聲公

每人左手藍膠布右手紅膠布。

大聲公在該前線提出問題，前線舉紅贊成舉藍反對。
咁當然大部分問題唔可以用yes or no表決完，咁就請大聲公逐級問題表決。我相信守定退唔需要再傾一個鐘。

多防線共識。請由各防線大聲公表決後代議。

大聲公=通訊兵。請在大聲公上貼上標籤以區分自己身分。每次活動轉標籤（當然各防線是共同標籤）以防混水摸魚。

膠布用途2

我想問大家有無試過眼前手足比人夾走，而你又救唔到？

我有，好幾次。但都有救到過人，但我認為唔夠。

我建議，每次有人被夾走，勇武（因為和理非唔會衝，所以無表決權）可以舉起紅色其大叫救人。和議既勇武手足請舉起右手並接近首位舉手手足，比身邊既人馬上知道有幾多肯衝鋒既勇武係身邊。人數達至5:1狗以上衝鋒救人，唔夠人請be water。

舉手聚集係因為防止有和理非舉手錯判人數。

如果此post得到認同請推置頂，並請大家準備兩色膠布。現場的支援手足請幫有裝同前線
既手足戴上。

唔洗痴實架，重疊然後留反半條有痴力既就會變成手帶。

Ragnar.

推

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

幫手推

721見

或加 Li 乜事達

或加 Li 乜s達

推戰術post

我無嘢講

不過樓主你po係時事台會多人睇多d

Post多個？

非常實務 推

幾有諗頭
不過大聲公點帶到現場，俾狗搜到點算

推，戰術討論係必要的

幫推 721見

21金鐘見

巴打 我highlight 左重點
推到上熱門啦 都幾有用

見到有情報組post 會每條前線派一個通訊兵
加強溝通 前線手足見到留意下

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

幫推

721

值得關注

共識問題解決唔到
唔可以真正無大台

推

可行

721

手足你又發明左樣新玩法

721 銅鑼灣見

大聲公犯法？

人夠多真係好大機會救到，救人要緊

推！

而家狗講乜都得

最多沒收你
你身上無其他嘢我諗都ok

幫手推

5大訴求！！！！！

推
幫物資組準備埋

咩係紅藍膠布

但係仲要帶口罩眼鏡嘅話，真係搞鳩你都得一係就分開帶，唔好一次過俾人摷到

唱k神器/ 小露寶都得
我好鍾意唱歌/啱啱教完暑期班
有呢啲野好正常者

7.21 團結撐到最後

Push

唔會個個有咩紅藍膠布
而且唔係個個知紅藍代表咩
就咁 坐低 唔贊成
企係到 贊成呢

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

呢啲

小隊互相照應得啦

哦 啫係之前講嘅手帶分組
目的係俾前線義士預計到
真係開戰時
會有幾多人真係留喺度作戰

但唔太建議
容易突顯咗義士嘅存在
唔夠be water
比如好易俾便衣跟

舉得手點得人數黎，手足已經畀人扑濕左

推，重要

電工膠布得唔得

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

可以，但要推到多人知

無錯 就係電線膠布

ok

push

721721721

仆街啦！

示威糾察隊總隊目

槍打出頭鳥

玩完

所以要玩司令塔

一定要搵多核司令塔

靠幾個有共識

再向現場詢問和議

其實食腦既前線好似無乜了

估唔到抗爭都一代不如一代

幫推

收到

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

有得諗，就721試下

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

熱門呀！

痴紅藍膠紙會唔會令黑警易target？

如果全部人都戴 但只有前線有投票權呢

大聲公打後嗰啲講易行難喎
假如到時係混亂下莫講舉旗
仲要睇邊個手足係有心救人都難過登天喎

坐低時比人衝即變人踩人。

現行就係呢種，一個共識隨時要傾一粒鐘。

而家睇住人比人夾都成日救唔到，睇落已經無更快方法解決，我地唔係士兵。

其實點數只係大約數，點會一個個數，人數明顯足夠，就衝得。

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

下次如果前線有雞蛋比較好做

極有用戰術, 但夠多人用, 輕輕一推

𠵱個艾啲牙唔錯

但要全部人都戴好難

比如講咗咁Black bloc
但現場有目共睹

咁舉手已經得

揸咪果個企高啲睇
再布

認同請推置頂

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

推。。。每次見到有人落單俾狗圍就好嬲， 我地明明人多過佢， 點解要望住自己人俾狗圍都唔救

同意
想講好耐

左右手投票會唔會更方便

好難分

各位 我出左個新post 今次講得詳細啲 認同既巴打幫手推
真係好想救到人
【721！緊急！】前線極速取得共識方法。補完解答！

推啦

好似幾可行喎

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

紅贊成舉藍反對。。。？
藍贊成舉紅反對 係咪好啲？

推哂d 有用嘅post 上嚟， 三毛死撚開DLLM
721 15:00 維園見

痞低起身做支持同反對會唔會明顯d
人多又遠係左定右係紅定藍好難睇清

實用，推

救人都要投票，要人和議係咪on9